[有角色復活?!] John Wick第3集單槍匹馬殺出紐約？

John Wick第3集單槍匹馬殺出紐約？

《殺神John Wick 3》官方介紹出爐，新作緊接住第2集結局，主角John Wick於刺客酒店Continental內破戒射殺Santino D'Antonio，有High Table成員出1400萬美元高價「買起」John Wick，引來全球殺手追捕。

John Wick原本應該被處決，但酒店話事人Winston給予John Wick一個鐘寬限期，隨後酒店就會撤銷其會員資格及禁止任何支援服務，而John必須利用一個鐘嘅空檔殺出紐約市。Lonnie Rashid Lynn Jr.、Ruby Rose及Laurence Fishburne將回歸，真田廣之首度參演《殺神John Wick》系列。電影定於2019年5月17日上映。

資料來源:

個黑人唔死得都話，個TB咁都唔死? JW睇住佢斷氣先走架喎

不過我幾鐘意RR個角色

Common個角色好型
TB都ok但整得太廢
比John wick幾秒收皮
期待第三集

個黑人就算唔死都出唔到場掛？
個新聞係話3個故事發生係2 一個鐘之後。 條女同個黑人如果出得返，真係勁過Deadpool 。

John wick係第一集因為退休太耐先衰過下，第二集練番之後勁撚到，黑人同佢單挑都捱唔到幾秒啦

第1個諗起隻狗

接住一個鐘之後姐，唔等於成套戲都係果一個鐘發生既事

用枝鉛筆殺出重圍

可以賣周邊

都打到幾下啦
其他卒John wick直頭兩秒一件
之前已經打過一場係兩條友碌左入酒店先停左
Btw殺手之間嘅professional courtesy好撚正

第2集好似一共殺左二百幾人

係兩集加埋，第二集殺左百一人

好想睇下集比全世界圍點打
上集尾如果唔係酒店老闆放過佢佢都無得打

佢都唔撚知會咁大獲，抵死丫，扮型係要付出代價的

最尾成個公園d人望住佢，雞咁腳走

個tb 死撚左啦 個黑鬼應該冇死 殘血點追殺佢

fucking pencil

所以cast話有RR份真係R晒頭

好期待

有冇可能係flashback

孖生姊妹番黎報仇

TVB咩

本來覺得佢好型，但睇完佢拍pitch perfect都係咁既戲路，佢係完全唔識做戲

型就夠啦，奇洛咪又係差唔多

push

Agree

佢點會唔知姐 不過佢一二集d傷加埋都好撚甘

第二集個肥佬頂到勁耐 行血厚到要射多幾槍

相撲手，手槍爆頭都唔死，要補兩槍

TB
Common

第1同2集都係為左殺某個目標
第3集反而要殺出重圍,好大機會要鬥智鬥力,各種暗殺方法,應該會好正

之前佢捉人，今次比人捉應該好刺激

屋企無左，酒店唔幫，無槍無裝備，點打

好撚期待

整車佬應該會幫下佢嘅
仲有嗰丐幫幫主可能都會

可能今集有其他殺手集團想招攬佢呢

屌第2集JW叫莫菲斯比把槍佢，條粉腸比把最少子彈既M1911，得7發，笑撚死

John : Hi , Charlie
Charlie : Hi , John

John : Goodbye , Charlie
Charlie : Goodbye , John

屌 個下真係以為JW會數住7粒子彈

雖然John Wick 個世界觀好正，但我都係鍾意 Equalizer 多啲

就黎出2

請多多支持

係，好期待

五金俠

其實有無講酒店個老闆點解要幫佢